[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(271)

Hey

1001比啲自覺開po得唔得

終於

1003

芭蕉蛋糕

嗨

有唔熟中同去考狗🤷‍♂️

通常不學無術嘅爛仔先會去

我地係

唔係最尾喎

細龍太

On9? 我1003。
搵返1001啦

Chan john

你玩lol?

好想飲波波啲奶

Yes 但係應該有排先翻到去

不如一人褪一步搵1002

Ok

1069

想排隊

on9 不嬲都係1001/最後一個 識唔識規矩

I knew you were trouble

之前收風有人話佢係仆街

留個名先

明明撲出嚟掌嘴

收風

收風你年中唔少人溝

Agg...

乜撚。。。我毒撚

點解你講嘢咁似twitter tumblr嗰啲痴線佬

哈

我認證

Cf

留名

正

你條件點會 你一定眼角好高

脂

係咪有地？ where? 1?0? stats? 揾邊type?

🤷‍♂️

乜龍龍咁主動架咩

一時時

還原基本步 俾大家揀
要靚仔但係仆街 定係樣衰既仆街

咁所以你可以靜音

鍾意邊 type???

靚仔囉咁

靚仔

岩牙
春

眼角高好意思叫春

冇野了 打搞晒

有得我揀咩？？是但喇

。。。。小黑

本po接近80%巴打同時被彈

又真 邊有得揀

唔係依type

@波波

莫到你在選擇人

多謝

粉粉有得揀

我聽講都話佢係

單身萬歲

佢係咁

同意～～～

我無選擇人係人地唔選擇我

我都冇揀

你有好多野揀

For example?

agger
收到風好多人都。。。

唉
我無人要

邊個text我 我即刻同佢一齊

圍爐

圍

Apply cold water to burned area.

我又黎

吓？我單身喎

死開啦

死開啦樓上三位

今晚係林俊傑：0）

收皮啦你

全部死全家

88

我要啦咁

做咩

圖

國

圛

只有經歷過愛情的人
才明白Taylor Swift歌詞中的意思
@ gay姐

囧

“I really haven't paid attention to Taylor Swift since about like 7th or 8th grade when she used to be popular.”

宜家係Ariana時代

Ariana

要靚仔細丁 定 大丁樣衰

啱啱我牙麻眼甘甘望住我
我問佢：你望我做咩
佢：望你靚仔囉
我：

7 rings

前者 我唔介意細

想望

前者too 最憎大丁丁

我都冇呀

假如好靚仔

得喇
知你靚仔喇ok?

你好靚仔

明眼人都知係反話

好似上次咁 問返佢老母……

咁大逆不道既野

呀麻邊會咁有心計

年輕人
我牙嫲搞到我屋企二房啲人生不如死

人地有心

你地呀麻咁叻嘅
我牙床on99咁香咗。。

no thx

我有

唔好唔開心

想奶耳仔多啲

係咪痴線？

耳仔係絕對領域

報左驚

我覺得又唔洗

係

報左 我唔理

好正

原來係你

？

Mariah, queen of shades

always be my baby

we belong together

咁聽返幾年前ny times square既live啦

with you 都幾好

i dont know her

I don't hear you. I don't see you. You don't exist to me.

Mariah: I don’t know her

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

reported 加油

I'd rather sing with a pig

異地戀小男友

點解會有人呢鍾意樣衰嘅仆街

我想講我今日無辜死了

無心睡眠

想傾八卦

腦交戰～～～

發覺你呢一年夜訓咗好多

嗱 我警告你

boom
booom
boooom

畀我帶壞咗

因為唔再係之前間開放式冇房嘅屋
唔會再因為唔瞓而打攪到人
只係回復返我本身嘅生活

仆佢個街

好嘔心

得㩒埋

？？？

又點啊

知啦 report咗

我迷失在

燥到着火
怹係手唔妥我彈嘅咪直接㗕囉

咁而家搵細釘出嚟囉

好驚啊我真係^^
最好蘊人打9我tim ar

又有新菜？

上次你喺小賣部踩我場都未同你計啦
廿兜？你hea鳩我呀而家？

無

blank space真係中學回憶

想做妓女

其實好想訓 頭先打機打到就來訓著

屌勁雞囉首歌
red>style>all

陪姐姐瞓啦

gchi

love story世界第一

我地情同李氏姊妹

john

ok
刀系g

我彩演 你彩領

begin again

想訓我地

how much

我李彩mo

你李彩樺

全部都係好女仔

樺女 為何要苦笑 明明您可以大叫

是但啦 算數啦 又話錫我

吾系甘架xddd~`
啜卜番拉好冇(?) <3
:-*

話咁快 就變淡 待我幾差

尒吾曖我la....

我愚樂台fuxkboi

訓了 各位臭妓女

bye臭雞

話人臭雞自己先係臭雞

我都想做隻臭鴨

法國原來呢度唔少名校仔

粉紅狗公！

邊個

爆你㗎啦

我有本事做狗公媾仔就好了

你爆咗啦

牙gay好球！

您鍵國未？

中學啲仔

我

記住我地要爭取嘅嘢

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

你咁正氣

好波

聴かせてやろうか？悪魔を哀れむ歌を！

hello

你係ga jai ?

未訓咩

未

hi

+1

我都訓唔著

睇返好撚經典

好撚高質

@gay姐

我瞓得好好

mary姐初期d mk妹片好好笑
後期真係笑唔出

正能刀瀨屎

正宗mk妹好撚正 想屌

我今日睇住seventeen d撒嬌片
都忍唔住跟住佢地一齊kyo mi

我唔mk

點解夜晚個 post 都覆得咁快
大家唔使瞓咩

因為瞓唔著 上咗水

都話24小時都有人

原來就係呢首

proud to be

on9

原本係點

唔關你事 我唔係好明

關我事 sor

關你咩事
點解你可以搭到嘴

怪我囉

靜咗

.

040000

。

但我仲未訓到。。。。。

testing1

testing 2

testing2.1

指著他說 你才有病
我們瘋得 多麼正常

我個腦仲唱緊na na na na na na na na

真係好洗腦 下次唱k要唱

這叫創作力
不
叫
病

隻舞好好睇其實

橙橙

今日睇咗五次了

咩事啊

點解用唔到隱藏icon

有無人未訓

...

準備瞓

依家時間係 4:27

分享下眼前景色

我
俾d嘢嚇親搞到訓唔著🚬

咩事

怪咩
你知唔知自己講緊咩做緊咩
我真係同你認真講緊
溝通唔到

Its the love shot?

係app見到個好耐無聯絡嘅ex 但佢竟然搵fun

做乜咁認真
好唔慣

你真係唔屌唔化
仲要屌極都唔化

好似係pretty crazy

揾fun 好呀
龍龍蕉分

fun不了
不過可能我依家咁講
但係過幾年會變咗嗰班人

咩芽==

lm

點解你可以仲未瞓

失眠
唉
聽晚仲約左人油 gg肯定飲唔到幾多

今晚個個都失眠
洗唔洗好男仔唱首歌氹你瞓
btw我合埋眼就瞓得著

去啦 值得去
Btw 訓啦ching

gchiiiiiiiii

Fun is for the weak

毒能無jai系咁

真毒撚連fun都唔敢

我9up唔係d5354o既fuckgirl

訓

一般都係

相係緊要既
然後我唔明點解啲人會擺d勁大頭既相上去趕客

通頂仲做尖會唔會猝死

扮

。。。ching無做開運動？

天亮了

保重身體

成日通頂完做GYM

你認錯人....

好得意

大家都好大隻
早晨

呢兩首好膠 但我已經聽到好熟

啱啱起身

咁晏

今日收晏呀

幸福

大家早

放九點呀屌佢老味

點解

入嚟做咩

幾時有

弓喜你

嬲呀我要食薔紅

幾時食？

今晚！我係灣仔收工

認真⋯⋯今晚呀媽煲左湯

訓醒？

Marry姐

我同你食拉麵啦

佢整容之後就冇睇了

鳥華亭？

又二人世界

好sweet ar佢地

我公開約㗎喎

各位早

第二條片係佢？

白雞湯我地遲d食座銀好過啦
食另一間

座銀 NO.1

我其實都好鐘意天下一品果隻濃雞湯

未試過添
記低佢下次試吓先

邊條線

@單腳

又唔見你同魚生約我？

見咗你同你老公先

到你

拿

有冇人想睇我賣萌

強烈譴責

想

快

哥哥！！！

Me too

下？認真？屌

一陣講啲嘢畀你聽
笑死我

好

返緊嚟 就到
有冇嘢想食？

你

U want呢

我嚟

臭喵

。。。

唔信？

我係。。想唔想睇。。

有無中西區

The one

面子子子子子嗰到？

哇
我前線

就嚟要回歸海港城的懷抱

前列線

牙jim

姐你老。。。
我型男路線

我想投訴係咪可以搵你

有冇人去㗎

對唔治

我去

想聽你唱歌

我隔離有個淫0

你夠膽咪影返我[369

咁即係總共有兩個淫0

畀我大紅字屌到收皮

你啱

支持佢影返你

I see that I'm icy

推得快到呢。。。

我tom ford路線

come come

佢TF boys黎咖咋

仲有gucci 仔

死撚開啦 你啲bobbi brown on9行開啦 成班死八婆

本po最高汁會然
ho ball

跟着我左手右手一個慢動作

我多彩皇宮部長。。。

買仁仁畀你

死on9仔

探班未

我係王源
壞男孩🚬

快了

食 LUNCH
有無人想我想外賣？

Me

你都有伴了

我地今日4個又聚餐

屌你老母gay姐瞓撚醒未呀

屌你老母臭閪，啲大陸人真係閪到震

媽咪咩事

野人沒智慧理解復工霍金

爸爸

大陸閪客想R我著數？返去幫華春瑩奶閪啦

慘

Bobbi brown 成班都死八婆
朗豪坊最嚴重

真
臭閪

好彩冇俾你探班到時又俾你話八婆

Bobbi brown 啲人係謠言發出處

你好

媽

有無人有玩123獎知識

屌你！

on9 要夾時間既

可能就返office 時間既人放lunch
所以我日日都玩

落黎同我飲

飲咩~
無左不要對我尖叫好失落

下？冇咗喇咩

腳！你好嗎

冇咗咩？幾時的事？

我好
一陣去做占

私交怪
小圈子

好似係
陣間得閒望下先

慣了

永遠反私交反圈子

zzzzzzzz